三國最強武將 第三名趙雲 第二名呂布 第一名竟然是他？

最強係遠呂智

唔是潘鳳咩

遠呂智幾招收佢皮啦

吾有上將潘鳳！可斬撚樣！

講明三國，拎日本出黎講都算仲要係神話

呢個唔係唔係無雙大蛇嘅梗咩？

Doctor Lee

可被華雄斬

屌 想玩番

果時用遠呂智真係好爽，食完玉璽開大可以屈人機

淨禁三角已屈晒90%角色